# 아파트 관리 web

***

#### LANGUAGE
```
Vue.js
```
#### 기능
```

* 로그인 관리
  - 관리자 로그인
  
* 관리비
  - 관리비 등록 (Post)
  
* 민원 창구
  - 민원창구 상세페이지 가저오기 (Get)
  - 민원창구 완료 리스트 가저오기(Get)
  - 민원창구 진행 리스트 가저오기(Get)
  - 민원창구 접수 리스트 가저오기(Get)
  - 민원창구 모든민원 리스트 가저오기(Get)
  - 민원창구 게시글 등록 (Post)
  - 민원창구 댓글 리스트 가저오기 (Get)
  - 민원창구 댓글 등록 (Post)
  
* 아파트 소식 (사용자)
  - 아파트 소식 완료 리스트 가저오기 (Get)
  - 아파트 소식 진행 리스트 가저오기 (Get)
  - 아파트 소식 예정 리스트 가저오기 (Get)
  - 아파트 소식 상세정보 가저오기 (Get)
  - 아파트 소식 전체 리스트 가저오기 (Get)
  - 아파트 소식 댓글 리스트 가저오기 (Get)
  - 아파트 소식 댓글 등록 (Post)
  - 아파트 소식 게시글 등록 (Post)
  - 아파트 소식 진행상태 수정 (Put)
  
 
* 입주민 라운지 (사용자)
  - 카테고리 게시글 상세페이지 가저오기 (Get)
  - 카테고리 리스트 가저오기 (Get)
  - 카테고리 게시글 리스트 가저오기 (Get)
  - 카테고리 게시글 등록 (Post)
  - 카테고리 게시글 댓글 등록 (Post) 
  - 카테고리 게시글 댓글 리스트 가저오기 (Get)
  
* 입주민 관리
  - 입주민 상세정보 가저오기 (Get)
  - 입주민 리스트 가저오기 (Get)
  - 입주민 정보 등록 (Post)

```


* 로그인
  ![web](./images/apt1.png)

* 입주민 리스트, 상세정보
  ![web](./images/apt2.png)

* 관리비 등록
  ![web](./images/apt3.png)

* 입주자 등록
  ![web](./images/apt4.png)

* 민원창구 게시글
  ![web](./images/apt5.png)

* 민원창구 상세페이지, 댓글, 댓글등록
  ![web](./images/apt6.png)

* 아파트소식 게시글
  ![web](./images/apt7.png)

* 민원창구 상세페이지, 댓글, 댓글등록
  ![web](./images/apt8.png)

* 입주민 라운지 카테고리
  ![web](./images/apt9.png)

* 입주민 라운지 카테고리 게시글 등록, 리스트
  ![web](./images/apt10.png)

* 입주민 라운지 카테고리 댓글 등록 , 댓글 리스트
  ![web](./images/apt11.png)

* 로그아웃
  ![web](./images/apt12.png)
